華為玩完了，最新拜登總統禁令華為無法再生產5G設備

據路透社消息，有消息人士指出，拜登政府已通知部分華為供應商，將收緊以前批准的出口許可證條件，禁止向華為出口用于或搭配5G裝置的零組件。

報道稱，兩名消息人士表示，拜登政府的緊縮限制，將有可能會破壞一些供應商與華為的現有合約，而這些合約是基于先前的許可證所簽署的，而如果拜登政府的進一步縮小限供應商的產品供應，這些供應商則無法繼續與華為的合作。

知情人士稱，5G禁令本周生效。

此規定建立更明確的禁令，不得向華為出口5G設備所用的元件，包括半導體、天線和電池，使5G禁令在許可證持有者之間更加統一。原先有些公司獲准繼續向華為出口可用于其5G設備的元件，而另一些公司則受到更加嚴格的限制。

此舉意味拜登政府計劃繼續推動前總統特朗普政府的出口管制，也表明美國官員正落實對中國强硬的承諾。

據悉，在3月9日生效的一份經修訂的許可證要求規定，出售給華為的商品必須是“不能與任何5G設備一起使用或在任何5G設備中使用 ”的。這是一種廣義的解釋，即企業不僅要確保所提供的產品是與5G運作沒有任何關系的，還要確保這些不會被用在5G設備裏。

另一份在3月8日生效許可證規定通知要求，禁止企業提供給華為任何用于軍事，5G，關鍵基礎設施，企業數據中心，雲或空間應用的產品或服務，通知還要求，含有內存物品的密度必須小于或等于6GB，還對使用的技術列出要求。

不過，兩份修改後的許可證新規的有一共同點，即：在出口之前，華為或客戶必須執行零件控制計劃，並應要求向美國政府提供庫存記錄。

據路透社此前報道，美國新任商務部長吉娜·雷蒙多本月接受美媒NBC采訪時表示，“實體清單是一種强大的工具，中國電信公司的行為對美國的經濟和國家安全構成了威脅。我們將充分利用一種已經被使用過的工具‘實體清單’，限制美國技術和產品流向中國華為和其他企業。

報道稱，一旦被列入美國商務部的“實體清單”，向這些公司供貨的美國供應商，必須在運送商品之前向美國政府申請特殊許可證，但這些申請經常會被拒絕。

又話登仔奶共？

仲勇武過肥侵

小美國咁囂張

準備養豬同種蕃薯

不夾不成人，夾到變官人

做乜敗登呢排咁狼死

又來睇5毛On9 ATNA SPIN

認真？

呢啲嘢咪又係之前做開

唔通敢唔做咩

我反而想知大台kol點spin

9 up反共係兩黨共識
屌9民主黨人權外交係口講口賠
跟手就奶布林肯

禁令有開始就化表有完結

究竟哩條友後面軍師係邊個?

吊高黎賣姐 睇死敗登下個禮拜係阿拉斯加連屎忽都賣埋

唔用華為個朵做嘢啫。。。
一樣舞照跳

依家個登唔係真登
係侵要佢做戲
表面上做既野令美國人人神共憤 要左派醒覺
實際上既野就係侵想做既野

冇你想像中咁簡單

侵反而都話生意佬咩都可以傾

比人夾
不過如果你代入拜登諗諗就明
我之前不斷奶共, 點知共產黨黑社會來, 奶就比D甜頭你, 想你幾時死就死,
得閒就放毒放hardisk我同個仔玩幼幼既相要脅
咁我有咩選擇? 繼續奶做習既狗忍住比共和黨全世界屌, 定係盡快搞撚死要脅我呢個黑社會佢? 我又唔係無實力, 同埋我玩幼幼既相共和黨可能一樣有, 我奶完習共和黨照樣可以放出來

反共係大方向，一奶民主黨下次選舉仆街

郭文貴

食咗偉哥屌完幼幼仲扯緊

你都on9
你覺得真係關拜登事咩
國策黎 美國邊個上 都一樣會趙中國

點解同小米待遇差咁遠

香港啲電訊商

美國一早都當香港係中國一部分啦

D大陸人仲戇鳩鳩炒價買華為

唔關, 拜登無咩用, 但國會反共如果佢想出來阻頭阻勢拖住佢都做到
唔好唔記得一開始布林肯話種族滅絕, 拜登話係支那Culture norm之後比人屌柒
只係想話拜登比人夾令佢奶既代價太高, 對佢來講而家反共既利益大過奶共既利益

I hope so

華為是否可以正式轉行做養豬生意……

係咪好似陰謀論咁侵侵仲係話事人鑊就比敗登孭

侵仔以前都俾90日生效
阿糟就一個星期生效
而家鬥勇武

點解口交部無對侵咁 咁大反應

中美對話前攞籌碼 傾完之後就可能會鬆番 好似中芯咁

口交部，壞球屎報，出聲"反擊"未？

華為改名咪得囉！簡單！又贏！

支那：講好咗唔打面

緬甸 香港 台灣 尖閣諸島
支共依排short撚左 完全唔放拜登政府在眼內

小米係比草根到唔草根既人用

拆晒華為基站先講啦

9成都含左華為

小米只係買原料係組裝機

翠翠未科水

都話拜登先係實幹，傻侵吹水

愛侵力去晒邊

Q 話Trump 好快復出。

復出之後可能Trump又好似之前咁解封，話唔希望見到中國人失業

邊個Q post有講

要兒登仔快樂真係好簡單
少少地出個風向post 已經令好多人打哂飛機

侵嘅年代煮重米搞華為，民主黨班偽君子邊敢奶得咁揚，咪另一邊放生小米，華為呢個牌頭嚟嘅姐，黃咗咪開過間或者搵過間科技公司搬哂華為嘢過去取代咪得。

民主黨會為新華為護航。

no talk , all actions

敗登

等睇中國反擊

竟然

拜登 雖然我係好撚憎你
但好感激你
咁我以後鬧少你兩句啦

如果法庭出臨時禁制令「放生」小米 = 民主黨另一邊放生，咁特朗普時期法庭出臨時禁制令「放生」Tiktok同WeChat係咪 = 特朗普另一邊放生？

唔用華為牌頭咪重難賣出
借用白手套又唔係咁容易
想出大型MNC做品牌就難

愛侵力又睇唔到

不如成個CCP執笠，轉個新黨名

扮咩啫
等風聲冇咁緊要，華為再去入稟法院上訴
跟住唔小心咁勝訴

最後冇事了

幾時出兵救下香港人

真, 四國疫苖合作同呢單都係做實事

唔係, 呢單來講, 依家係收得更緊, 仲嚴謹過侵果時的禁令.

叫侵粉情何以堪，又要套用佢哋名句：你真係唔識架wor/你唔係扮架wor， 嚟遮醜

想奶共都會比自己人夾住無得奶咁盡
所以侵落選從來都唔係世界末日

大家唔好為呢d野嘈啦好嗎....

左膠當道, 法院話證明唔到小米同解放軍有關, 所以放生.

華為走唔甩.

你當造票機假㗎？仲有死人投票

我登威武

出左再講啦

養14億豬好揾

咪講咗話必打囉